而家仲興玩wifi名咩

佢係咪性暗示

搵到個訊號幾樓幾室發放先算啦

free wife

原來有5g wifi

坐左幾耐

5g 唔係仲起緊？？？

有咗好耐

2018 年已經有

條on9分唔清5g wifi 同 5g 手機signal

即係IEEE 802.11n / IEEE 802.11ac已經係5G

iphone 5 已經配備802.11n

iphone 6 已經配備802.11ac

屋企附近有個 China Unsecured Network

Wifi 5g係指 5Ghz, htc m7已經用緊